Ette tuli Jaak Riimak ja kaebab et tema talu maade rentnik Hans Teder oma renti 58 rubla ära ei makswat. Tema palub selle rendi raha kätte saamiseks kohtuliku abi.
Mõisteti: Assja toimetusele wõtta.
Kogkohtukirjut Raudsepp [allkiri]  kogkirjut
